泊一陣姐

抄一張姐

大牛泊街抵過泊停車場

呢個真

秒秒鐘幾十萬上落, 落車場時間都唔止320

咁大隻牛，320抵啦

隔幾耐可以抄多張?

咁都要出po連登仔會唔會太窮

屌
入車場要驚刮底乜乜柒柒
泊街仲好

做乜影我架車

牛多數有升降避震刮底唔算大問題
問題係香港停車場灣位窄斜路多埋位又窄
超跑引擎負荷非常大，泊街比人抄抵好多

又唔洗落斜過窄巷
又唔洗chur偈
又呃到港女收視率

除番開抵到

有咩特別定架車係你

揸去停車場搵位泊都唔止320

香港啲車場，心急少少都花，因快得慢，泊街唔使諗又方便